動議撤回之後冇放鬆過，因為而家推左個波比我地

諗左好耐，真係好想大家係美國國會重開之前好好諗下下一步點做
計劃要盡量趕上變化

條7婆而家先出來講呢少少野，實際都某程度上係因為比少D時間我地點樣處理 (係美國國會開番之前)

我個人意見而家keep住做好大型衝擊，係咪仲會match到而家呢個形勢。會唔會有阻礙到人權法案通過?

坦白講過去幾個鐘全世界連大陸都係度講緊撤回
但係如果呢個時勢仲用絕對勇武去下一步，我相信係值得大家三思。
因為時間大家就係得咁多，我相信我地處理得好，呢一個月，佢地一定係急過我地
因為我好擔心，來緊半個月既變向，行錯左呢一步，會白費哂整場運動，白費左我地既手足，人命，眼，大家受既苦。

我個人愚見就係用而家唔多既時間去盡做和理非，減少自己衝突受傷，唔好再有更多人被捕
到美國果邊處理完佢地內政，凍結佢地想凍既人之後，過埋十一，有需求既時候，呢段時間抖夠既勇武手足先一次過再集結。

現時呢個階段和理非儲夠人數比外國人知道，呢件事真係未完，唔好動搖，比人知我地冇動搖

呢個係階段性收成，但係行錯步我都相信會出事。

希望大家多D討論下一步點做，真係有一個大共識出來。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

推

民陣嚟多個大遊行點睇？

Push

呢個我支持，但我知道好多手足都偏向勇武
什至係怕和理非做主場
因為我都明一味和理非係唔會有今日呢一步收成

但係我都相信大家輪換先係關鍵
同818一樣做法

因為過去831 我地都好多手足元氣大傷......
好心痛